你地買電器係豐澤 百老滙買定係price搵代理

價錢都爭好遠下，啲價其實係咪一樣 行貨有保養？

前世未買過電器？

緊係去豐澤支持誠哥

百老匯藍架

同埋睇你買咩電器啦

依家HKTV Mall有啲可以送埋上門

公價嘅電器咪通常一樣價錢（不過都要睇返間間優惠唔同）

同豐澤個價爭1k

問得都知你唔係黃

係，但係有機會誠哥自己有貨/Price 問代理無貨
上星期就係咁所以要係佢道買

搵

百老匯「照肺」逼員工反佔中

補充資料：百老匯老闆李子良係全國政協。周融嗰檔維穩組織「幫港出聲」，就係李子良做金主。

呢間公司已經成為香港人公敵喇！😡
以後入去百老匯，狂問sales 嘢，齋睇唔買。然後幫襯豐澤，或者 推薦嘅小店！👍🏻

「幫港出聲」金主起底
百老匯逼員工反佔中

即係貨源係一樣

未必，有機會係老鼠貨

計咗大鋪優惠未？

個間bbe算係有信譽？仲有間香港家庭電器協會咁上下

豐澤送鉸剪同洗衣波波

之前買相機
去左旺角樓上店平一千
好似都無咩分別
一樣係行貨

教協

因為我唔鍾意容XX所以唔幫襯百老匯，呢個理由係咪好膚淺呢？

Price 平就平重，但小心有啲售後服務係玩嘢，睇你好唔好彩部機冇問題

百老匯藍店！！

ex7ly

先唔理黃藍，係百老匯同豐澤買電器係貪佢價錢貴d?

同一樣產品係呢兩間可以賣貴幾百蚊

唔係買水貨都有得保養架啦，除非你買d不知名牌子

百老匯同豐澤又咪去返原廠保，唔通佢地搵人上門整咩

豐澤差唔多全部野全港最貴

大鋪咪有售後 回贈 保養 行貨既保證囉

普通電行咪得個平字
水貨 行貨 乜都齊 睇你搵唔搵到間好既姐

btw最主要睇你買咩電器啦